我搭上咗個想畀人姦嘅痴女［甜故］［重新修訂版］

以下有幾樣嘢我想講，請大家耐心睇晒。
首先，對於先前因為私事而消失一事深表歉意，望各位巴絲可以不計前嫌，繼續支持小弟。
其次，基於我發現故入面嘅錯字以及謬誤都幾多，所以將會將劇情增加以及重新校對，由頭再寫一次，希望可以提供一個更加優質嘅故畀大家。
同時，我已經冇用TG，因為我發現我自己時間分配都唔夠平均，希望大家體諒，所以更新時間都唔會再係一日兩更，而係隨時間而更新，不過我會盡量更新多啲。
最後，希望大家可以繼續支持我，我將會重新開post，於下星期五開始更新。

即刻正皮支持

btw 唔好玩穿越同超能力得唔得

先留名

正皮支持

多謝大家支持！
故事嘅流程大致上會一樣

咁故事係由頭講起？

繼續爛

#i

G持
最緊要有文追

Pish

Push

留名

新po沒文

Lm

文呢

尾

lm

冇文 唔正皮先

呢個 post 係咪 trailer 黎架?

皮爾修

屌 負評左先

第一章 : 相遇

出了閘，拖著日夜操勞的身軀，我便離開了擠擁的地鐵站。

耳筒傳來的歌聲，歌詞傳來的意象，都令我不禁嘆息。

《我們是這社會的工蟻》

上班族的辛苦是在我出來工作多過兩年才能深切體會的...

沒有有能的同事，日做夜做，求得一口飯，但求不了休息的時間，為了生活而工作，但最後卻被社會灌輸為了工作而生活的扭曲思維...

不過思考過後卻依舊要工作，放棄思想倒是一個自欺欺人的好方法。

一邊思考著一些有完沒了的事，我便走在回家的路上，孤獨的走。

我的家離地鐵站十分近，而回家的路上，總要經過一條陰暗的小巷。

平常早上，都是學生哥經此道上學，師奶們則經此道「買餸」。

晚上十時的這個時刻，我拿着公事包，向著小巷快步走去，希望可以找我女朋友（左右手）發洩一下。

那個女上司又把死貓留給我吃，令我被老闆罵了半個小時，明明那個計劃書是由女上司主導策劃...

算了，念在她的美貌再對我拋媚，我這種小毒毒都拒絕不了。

我打斷了在腦海中無聊的抱怨，繼續回家去。

誰知，明明戴著耳筒的我卻聽到了陣陣的呻吟聲。

「唔好啊！求吓你啦，唔好除褲啊！」

「唔好嘈啊！俾人發現咁點算！」

然後一聲掌摑聲響起。

聲音嘹亮得我明明人影都未見得到，卻傳到入我的耳中。

我有一剎那想過，是不是新聞報導中的野戰男女，但亦都不能排除是強姦案...

不管了，反正他們是前者或後者，都是犯法的。對於單身=年齡的死處男，我，只要是意圖在我面前性交的人，我都要阻止。

「喂！你哋喺度做緊啲咩！」

我義正辭嚴地跑到他們身邊，並假裝拿出手機，嘗試嚇唬這二人。

那個男子看到我靠近，便把已經脫一半的褲穿上，然後馬上慌亂地逃走。

「唔好走！」

正當我準備追那想逃走的男人，我的西裝外套卻傳來一股被拉扯的力量。

「你...」

「你唔好講嘢啦，我諗你係俾人強姦㗎可，我幫你報警先啦。」

我眼角餘光偷望女子，嘗試弄清楚她現在的狀況。

我雖然看不到她的表情，但單看身材卻是我最愛的B cup。

不是說笑的，我都（用電腦）看過了無數女人的祼體，所以我習得了胸部評級能力。

再認真望望，她身上穿的是旗袍校服...是一個年輕的學生妹，多麼可憐。在如此小小的年紀就要經歷如此恐怖之事，一定會對她的人生留下陰影。

當我向下望到她的下陰，便發現她的內褲早已被脫下。

作為一名見義勇為的紳士，我脫下了西裝外套，披在她的下半身，並準備拿出電話報警。

但她的回答卻是出乎意料之外...

「喂，邊個同你講我要你救我...」

「吓...？」

「我話，我又冇叫你救我，做咩救我？」

「我見你學生妹，嗰個仲要係大叔，你仲要叫唔好，佢唔係想強姦你咩？」

聽完她無理取鬧的責罵後，我不禁露出了一副不知所措的傻樣。

「佢係想強姦我，但我唔使你救我。」

聽到她的回答後，在好奇心驅使之下，我向她問了一道問題。

「點解唔使我救？」

我終於見到女子的臉了，是身為眼鏡控會喜愛的眼鏡妹。

五觀十分清秀，淡妝濃抹都只會掩蓋了她的美貌。一雙看起來會笑的雙眼，直挺的鼻子以及粉粉的櫻桃小嘴，是可愛系的美人。

儘管她的外觀美得令人詫異，但此刻，她露出一副不齒的表情，用看著蛆蟲般的眼神，藐視著我。

「因為我終於搵到個肯強姦我嘅人，仲要係我搵咗好耐嘅處男！」

「痴𨶙線。」

我的口自動回答了這一句話，我深信我此刻的表情跟「唔𨶙係啩熊」毫無差別。

我當下最先想到的是，那個大叔真的是處男嗎？我老了會不會都像那個大叔，保持著處子之身...

「我都係處男。」

我不知道為甚麼會說出這一句，可能是心底想引起眼前這個美女的興趣吧。

她一聽到我的這句處男宣言，便跟我面面相覷。

這個，就是我，29歲單身矮仔王卓文，和17歲痴女黎家宜的故事。

起身𨳒閪啦大家

呢篇好似一模一樣 有幾多改動?

得一篇 點夠呀

歡迎樓主回歸

又要重新睇過

我都係咁話

你係咪作作下噴霧劑之後作呢個架，噴霧劑停左呢個又開始

又將之前打copy and paste

冇噴過啊大佬

大佬們，我將啲文正字+加咗少許修辭。因為之後要加劇情

「咁嚟啦，死處男。」

「好啦，咁我入去先啦！」

「快啲入啦！喺出面玩咁耐都唔入！」

「咁我好緊張啊嘛...」

「入你就入，所以我先笑𨳊你呢啲處男，冇膽匪類！」

「係啦係啦！我入去啦。」

我懷著緊張不已的心情，踏出了第一步。

我人生第一次...有女生走進我的房間。

…

事源：

「你真係處男？」

「我成身都散發住處男既味道啦。」

我自嘲地回答了她的問題，而她的視線則轉趨柔和。

「咁又係，望兩望，你對手都睇落幾...」

我立刻將本想用以報警的手提電話放回褲袋中，再細看雙手。

「咁你都睇得出？我咩都睇唔到喎。」

「處男先生，你咁快就望自己對手，冇嘢都覺得你有嘢啦...」

「而家啲學生妹陰𨳊人嘅...」

儘管她聽到我的抱怨，卻看似愛理不理的，慢條斯理地把內褲穿好。

見她不時用眼角餘光瞥著我，我就知道她是有心想測試我的。

而我畢竟當了二十九年處男，要我在現實中「實地考察」少女下陰，我一定會血脈賁張。

我把頭別過去，待她穿好內褲和整理衣裳。

「你...都幾紳士下。」

「吓？」

「我鐘意啲粗暴啲嘅，你做唔做到？」

「吓？吓？」

她的一言一語令我不能強忍望向她的衝勁。

而當我見到她時，我再次擺出金牌表情「唔撚係掛熊」。

因為...

「你做咩呆晒咁？」

她把撩亂無序的頭髮和旗袍整理好後，令我眼前一亮...

黑長直再加上一副無框眼鏡，有一種成熟的味道滲漏出來，然後那旗袍更要短得能把纖纖長腿一覽無遺，簡直絕景...

「冇...冇嘢啊，放蚊啫。」

我假裝成毫無破綻的樣子，挺一挺沒有經過訓練的胸肌，希望可以看上去冷靜一點。

她和我對望了短短數秒，她先採取行動了。

「行啦。」

她並沒有等我的回應，便以少女身姿不應有的力氣，把我拉向地鐵站方向，而我則不厭其煩地問。

「行去邊？喂！去邊啊！」

而她卻回了我一句。

「去你屋企囉，唔係呢邊咩？」

「唔係啊，係呢邊我點會由地鐵站行呢條路仔，唔通我鐘意兜路咩。」

她露出了一副恍然大悟的樣子，然後笑了出來。

那是一個十分燦爛的笑容，就如同觀音娘娘般，自然地吸引著兵的注意力。

我都不禁再次著迷了。

「你啱，咁你帶路。」

「吓？點解你個人咁脫節？好似我一定要比你上我屋企咁。」

「你唔比我上嚟我就喊『非禮』，你自己揀。」

「仆你個街...」

「我叫黎家宜，唔係叫仆街，多多指教。」

「多咩多指教，見工都唔會講啦...唉，我叫王卓文，叫我阿文就得。」

「咁行啦，阿文。」

「係啦，家宜姐。」

就是這樣，我帶了她，孤男寡女地上了我的家。

「咁你上咗嚟啦，你想點啊，家宜姐。」

「你覺得我咁樣上你屋企...我想點啊？」

「唔知。」

我用一副「堅定」的眼神望着他，純粹是為了令自己可以感覺良好一點。

感覺要是不再自我催眠的話，我明天就會在頭條見到自己的名稱。

我自25歲便從家中搬出，過著自己一個，無憂無慮的生活。

搬到現在這一個住宅中4年了，雖然月租不算便宜，水電煤亦挺貴的，因為這個地方都算是闊落。

但是，為了方便自己，所以我硬生生地吃了這一筆支出，都不要回到和兩老一起生活的苦況...

「阿仔你有女朋友未？」

「幾時有得抱孫？」

就是不想聽到這些話，我便鬥氣地搬了出來。

而在這短短的四年中，我並沒有帶過任何女性上我的家中。

該說是不愧是單身時間=年齡嗎？還是說是又孤又毒...

所以當我第一次帶女生上來時，我的心真的有點慌亂。

「喂，你可唔可以似返個男人，啱啱喺條路仔話鐘意你粗魯啲強硬啲，你仲喺度做咩...」

黎家宜擺出了一副不耐煩的樣子，令我有點心浮氣躁。

既然她都進了我的家門，我就豁出去吧！

「你咁撚想我姦咗你咪姦你，怕你！」

我用力捉緊她的玉手，把她從門口拉走，經過細得多剩的飯廳，再走進我的寢室。

我都不管地上的衣服和雜物，就用力把她拋到床上，令她躺在床上的正中央。

「啊！好痛啊...細力啲啦...」

我不由得想偷望一下她的表情...

「死八婆，好鐘意俾人恰？」

她一臉陶醉的樣子，再加上那一個喘息不斷的細聲呻吟，完全顯示出她變態的程度...

雖然會令一般人卻步，但現在的我卻饑渴難耐...

我的小弟弟都開始抬頭，撐起了一個小帳篷，而看到我小弟弟的反應...

「恰我啦...屌爆我都得...用你嘅大。肉。棒。」

她不敢正眼望我，看起來就如害羞的學生妹，卻說出發情般的句子，完全挑起了我性慾...

「你做咩都得㗎...嚟啦...」

就是這一刻。

這一刻就是我理性吹飛了的一刻。

我是不是要弄個「理性吹飛紀念日」？

我的腦袋一片空白，開始脫起了西褲，而想要新鮮空氣的小弟弟則急不及待地跑了出來，把頭抬得高高的。

她看到的那一刻，呆了。

「咁粗，點塞入去...」

我聽到的那一刻，都不禁有點自豪，同時亦有點羞愧。

自豪在，我的小弟弟終於備受矚目。

羞愧在，我的小弟弟在我29歲的時候才受矚目...

我爬上了她的身體，以四肢撐起了自身的身體。

然後...

我慢慢的將嘴巴靠近她那小小的紅唇...

明明是一個學生妹卻那麼性感...

「嗯...」

當我們雙唇貼上時，她輕輕的呻吟了一聲，我見她真的毫不抗拒，便把舌頭探進去...

「嗯...啊...」

她呻吟了數次，我便把頭拿開。

「你啲吻技都真係好差吓...」

她喘了口氣後，開口第一句話就是揶揄我。

可能是她的一句揶揄，令我的思維回到正軌，而理性亦不再吹到三丈之遙。

我感覺當下都聽到右邊膊頭上的天使在大叫「收手啦處男！學生妹嚟㗎！」，而左邊膊頭上的惡魔則在叫「咪𨶙聽佢講，有得食唔食？」。

我就像洩了氣的氣球，從黎家宜的身上走開，躺在床上僅有的少許空間。

我望著天花板，而她，則側著她精緻的小臉蛋，望著我的臉。

「做咩停手？明明係男人，都咁冇膽嘅。」

「係啊，因為我突然之間想知，點解你咁夜都唔返屋企又冇人搵過你，都想知點解你會想俾人姦。」

說完我的所思所想，我便把頭轉過去她的方向，望進她的靈魂之窗。

「講真，我一開始真係想就咁姦咗你，但我直覺話畀我聽你想要嘅唔係強姦，而係第二D嘢...」

「嘩，你返咩工㗎阿文...心理醫生？明明想姦人都要諗下人地個心諗咩，仲要知人地諗咩，你轉行啦。」

「咁你點解想搵人姦我，介唔介意同我講...」

她聽到後笑了笑，並把手慢慢地向下伸去...

「你睇下你自己個下體先啦柒頭...幫你出一出先啦。」

「喂！」

她一把手便捉著我的袋...

柔和地撫摸著它，慢慢地打圈，令我的理性再次淡化。

「見你咁紳士，幫你含出黎。」

一開始是我失去理性地騎上她身上，現在是她充滿理性地爬上我的身上，以69的姿勢，把我壓著。

有點諷刺呢...

不過她連思考的時間都不留給我，便開始用她的舌頭舔著我的袋，愈舔愈近我的菊花...

那種暖暖的觸感，令我按捺不住，舒服得輕聲地呻吟了幾聲...

「嗯...」

「冇人鐘意聽男人叫㗎，最多你都係叫『好舒服』，咁我都會開心D。」

語音剛落，她便用她溫暖的櫻桃小嘴含著我的小弟弟...

「太舒服啦...」

可能是因為人生第一次被人含...

那一種舒適感真的難以用筆墨形容，是手淫無法比擬的...

好像有點明白為何連中國方丈都要性侵女弟子...

性慾真可怕。

當我思想開始有點飄離現實，她卻再次發動了攻勢。

她開始慢慢地上下挪動著她的頭，從她的屁股望著，性感得不得了...

每當她的嘴回到龜頭時，她的舌頭便在龜頭上打圈，然後又再含至喉嚨深處...

「你...你含得...好勁啊...」

感覺腦袋就好像快要融化般...

我的手不由自主地把看起來十分誘人的內褲從她的下身脫下來。

她明明含著我的小弟弟卻輕聲地叫了一下，看來她有點吃驚呢。

我把頭抬起，仔細地看著她的下陰，畢竟我人生第一次見到女性的私密處，不看過夠感覺有點浪費！

我把舌頭伸出，舔一舔那突出來的小豆豆。

「啊！」

明明正在含我的她都把口移開，大聲地嬌喘了出來...

看來這個就是陰蒂。

我不加思索地繼續舔，儘管舔起來的舌技有點兒粗糙，但她卻十分滿足。

「啊～唔好停啊～再舔快啲～」

我在那小豆豆上不斷打圈，她爽得大腿都有點抽蓄。

原本以為她不再幫我含，誰知她一邊嬌喘著，一邊含著我的小弟弟，不斷上下移動。

69真的太爽了...

不知過了多少分鐘，我忍不住口爆了她...

而她亦全身乏力，雙腿不能自已，應該也高潮了。

push